Twitter將台灣標註為國家 中國網民: 你讓我抵制一個看不見的東西，真是為難我了

識玩

好幽默呀😂🤣

開PO話比人知自己翻牆係咩玩法

最後幅圖咁大逆不道

台灣是國家

支那除左騙子多，估唔到笑話都幾多

反了反了

干涉別國內政

微博 算係中國既反共集中區
D人多數都係暗屌中共

不過一離開微博, 去其他網站, 例如新浪, QQ 鳳凰網, 天涯呢D
就大部分都係憤青, 成日屌香港, 屌台灣, 撐中共發展軍事侵略

係大陸咁樣開post都幾清醒都幾夠膽

點解繁體字？樓主翻譯左網頁？

中華民國唔係國家係乜野？？

上面啲人都覺得環時呢啲官媒係on99

睇多陣就好快del嫁啦

佢無講錯喎

個度啲幽默好笑野唔少
好中意佢地啲表情包icon

係得微博 先會咁, 因為是反共集中地
去其他大陸網睇, D大陸人好buy 環球時報, 人民日報D 飛機文

唔好見到小數清醒既大陸人,就以為大陸人真係有得救
事實上 大部份大陸人都沉醉係「大國夢」到
就算佢地有機會醒, 都唔想醒

可能佢地真係無野好輸果隻

即係住爛屋, 打份牛工, 一個月得三千蚊人工
所以覺得死都無所謂

香港人無論生活點差, 都最起碼有錢買下名牌, 去外國旅行, 生活多姿多彩
但大陸人 既生活真係可以差過非洲人

班大陸網民都串到應一應 講一個佢地上唔到既網 好明顯講比人聽只準洲官放火

支那仔啲黑幽默

睇返個POST D comments 笑撚死左

呢個comment 10/10

班大陸憤青講野好似連登仔

民族主義都推唔郁啦
弄巧反拙
中國網民good Job

华中农业大学张清杰
大陆最喜欢仗着经济体量大，干涉这种事情。可惜外国互联网不做你大陆的生意。其实这也暗示了一个可怕的事实，没了你大陆，地球照样转。
10小时前

佢隻狗icon都好正

佢仆街了 分裂國家罪
是指組織、策劃、實施分裂國家、破壞國家統一，或者與境外的機構、組織、個人相勾結，組織、策劃、實施分裂國家、破壞國家統一的行為。

因為微博會爆佢推post個地點
係勞改營呀！

世界上「只有一個中國」

屌笑死，點讚的72個人已被列入12月份的槍斃名單

D留言

Weibo 竟然係正體字

班大陸仔又幾撚好笑

明知自己玻璃心 但又要vpn

世界上「只有中國一個」

D留言笑到仆街

點讚的香港人已被列入12月份的失蹤名單

「點讚的72人已經進入12月份槍斃名單」

後生一代有知識去哂外國啦 淨番低班無知識既憤青

哇你一提表情包
以前暴走漫畫嗰啲就真係有創意，唔同場合唔同圖
而家全部都係烏蠅哥

暴走漫畫咪又係抄

微博d人好識玩，次次暗屌中共
而且好大膽，有時自己都驚講錯野會俾佢地d無腦份子屌，但佢地仲癲

其實微博啲反共評論係一時時
仲係好撚多民智未開仇美支畜

滯留塞班島 藉愛國片《戰狼》諷無能
醫生寸華使館 勢遭清算

微博評論

微博早期嘛
啲用開嘅人走咗都可以繼續用

中國支持者又玻璃心碎一地

諗下點同你個習大大共患難啦仲翻牆 因住比國安拉去勞改

其實後生個班有讀書個代都好唔中意中國

lm

佢地係好撚愛國的
但有D會反共 始終西方民主思想 中共點起圍牆都阻唔到
由其出國讀書果班

其實呢 d case 已經可以申請政治庇護。

佢地都識玩曲線
不過曲線笑柒自己 好撚悲哀

香港都列為海外地區啦，台灣係國家有咩問題？

全正體字咁.....

屌...原來全部都係正體

其實internet 點都會對人有啟蒙作用
同世界唔同既事物聯繫後總會點點滴滴受到影響
大陸內聯網既野都係會有效果 所以近年愈黎愈多人敢言左同暗中反中

樓主開左網頁翻譯

難得有班大陸人清醒

連大陸人都開始清醒同開明
反了反了
中共係咪會後悔提高全民知識水平

結論: 無論香港定大陸, 啲廢老都係on9要早啲死

唔關事

因為啲五毛無話可說 所以先唔見5毛姐

你去啲唱好中國既post 5毛排山倒海咁留言啦

連登都係咁 中國一有柒野 果個post 一定唔見5毛

倒轉美國有野衰左 五毛即刻跑晒出黎